其實有冇人覺得今日六點前要幫黨鐵再慶祝

香港人最鐘意返工
亦都最鐘意被罷工
聽講今日黨鐵閂六點
六點前再同佢慶祝下
我諗香港人聽日都會幾開心

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

六點之前 你要東風

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

推